話說小弟今日生日。。。。。

不過就唔洗你地同我講生日快樂啦

講下笑炸

咁唔講了

柒頭 無人理你呀

生日快樂呀柒頭

祝你聖誕快樂

生....想講再講

多謝巴打

我叫你快撚啲講

生日快樂

連登有愛

生日快樂
單身一年

Happy Birthday

每日都有人生日架啦 自己搞掂佢啦兄弟

生日快樂🎂

Happy Birthday to me

咁撚串

生日快樂巴打

我照講 打我丫笨

多謝你❤️

Hb

屌咁撚串

生日快樂，希望你每日都開開心心

生日快樂 早啲死